BNO陣線嘅港民入一入黎

🖋簽咗未？

🇬🇧[我的國] 爭取完整英國國籍

🇦🇺[CANZUK] 爭取將BN(O)納入英國同澳洲嘅Freedom of Movement + 公平對待BN(O)

🇺🇸[美帝] 爭取Visa Waiver Program免簽埋🇨🇦🇳🇵🇻🇳🇰🇭 + 方便BN(O)入境美國申請庇護 + 視BN(O)等同BC

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

已簽 all

❗️廿四號國會就debate啦
大家係時候幫手炒起twitter+連登
寫信俾MPs
時間無多 機會唔等人
英國戰線❗️

1⃣ Luke de Pelford都吹雞要我地寫email俾MP
英文好唔好都照send
講下自己嘅故事
BNO平權機會得今次嫁炸😞😞😞😞

2⃣ 點樣寫得好睇啲(optional)

3⃣ 寫完喺裏面記錄翻(内有mp email地址)

🇨🇦［加拿大要人］ 2019大選，保守黨候選總理twitter表態支持香港人！！

#10月21號加拿大聯邦大選加拿大香港人投票

唔好走住🖋簽咗未？

🇬🇧[我的國] 爭取完整英國國籍

🇦🇺[CANZUK] 爭取將BN(O)納入英國同澳洲嘅Freedom of Movement + 公平對待BN(O)

🇺🇸[美帝] 爭取Visa Waiver Program免簽埋🇨🇦🇳🇵🇻🇳🇰🇭 + 方便BN(O)入境美國申請庇護 + 視BN(O)等同BC

推!!!!

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

Push

push

推

得3千幾大簽左

已send 信比所有MP 同已全簽

推推推推推

Tui

推呀！！ 但想問之前唔係已經sign 咗 BNO 夠人 條 link ?? 過rm[img]

過咗人數，用唔用到？？

簽咗未？

爭取完整英國國籍

[CANZUK] 爭取將BN(O)納入英國同澳洲嘅Freedom of Movement + 公平對待BN(O)

[美帝] 爭取Visa Waiver Program免簽 + 方便BN(O)入境美國申請庇護 + 視BN(O)等同BC

簽哂啦

honestly, dont put any hope on UK, they don't even can take care of themselves on Brexit agenda...

岩岩簽左

pus

97後冇，點先先

BNO平權係我哋應得嘅嘢，我哋只係攞返自己應該擁有嘅

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人